msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

# /dcs
msgid "Commands to manage your DCS installations"
msgstr "管理 DCS 安装的命令"

# /dcs ban
msgid "Bans a user by name or ucid"
msgstr "根据姓名或 ucid 封禁用户"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Days (empty = forever)"
msgstr "天 (空 = 永久)"

msgid "Ban Details"
msgstr "禁令详情"

msgid "Member {} is not linked!"
msgstr "成员 {} 未链接!"

msgid "{} is not a valid UCID!"
msgstr "{} 不是有效的 UCID!"

msgid "Player {} banned on all servers"
msgstr "玩家 {} 在所有服务器上封禁"

msgid " for {} days."
msgstr " (持续 {} 天)."

# /dcs unban
msgid "Unbans a user by name or ucid"
msgstr "通过姓名或 ucid 解除对用户的禁令"

msgid "Player {} unbanned on all servers."
msgstr "玩家 {} 在所有服务器上被解禁."

msgid "Shows active bans"
msgstr "显示有效禁令"

msgid "User with UCID {} is not banned."
msgstr "UCID为 {} 的玩家未被封禁."

# /dcs bans
msgid "Ban Information"
msgstr "禁令信息"

msgid "<unknown>"
msgstr "<未知>"

msgid "never"
msgstr "永不"

msgid "Banned by: {}"
msgstr "被 {} 封禁"

msgid "Exp.: {}"
msgstr "经验值: {}"

# /dcs update
msgid "Update your DCS installations"
msgstr "更新您的 DCS 安装"

msgid "Time in seconds to warn users before shutdown"
msgstr "关闭前警告用户的时间（秒）"

msgid "Can't get version information from ED, possible auth-server outage!"
msgstr "无法从 ED 获取版本信息，可能是身份验证服务器中断!"

msgid "Your installed version {version} is the latest on branch {branch}."
msgstr "您安装的版本 {version} 是分支 {branch} 上的最新版本."

msgid ""
"Would you like to update from version {old_version}@{old_branch} to {new_version}@{new_branch}?\n"
"All running DCS servers will be shut down!"
msgstr ""
"您想从版本 {old_version}@{old_branch} 更新到 {new_version}@{new_branch} 吗?\n"
"所有正在运行的DCS服务器都将会关闭!"

msgid "Updating DCS World to the newest version, please wait ..."
msgstr "正在更新DCS World至最新版本，请等待 ..."

msgid "DCS updated to version {version}@{branch} on node {name}."
msgstr "DCS 已更新至节点 {name} 上的版本 {version}@{branch}."

msgid "Error while updating DCS on node {name}, code={rc}"
msgstr "更新节点 {name} 上的 DCS 时出错，代码={rc}"

msgid "The update takes longer than 10 minutes, please check back regularly, if it has finished."
msgstr "更新需要10多分钟。请定期检查流程."

msgid "Can't update branch {}. You might need to provide proper DCS credentials to do so."
msgstr "无法更新分支 {}。您可能需要提供正确的 DCS 凭证才能执行此操作."

# /dcs install
msgid "Install modules in your DCS server"
msgstr "在您的 DCS 服务器中安装模块"

msgid "Shutdown all servers on node {} for the installation?"
msgstr "关闭节点 {} 上的所有服务器以进行安装吗?"

msgid "Installing module {module} on node {node}, please wait ..."
msgstr "在节点 {node} 上安装模块 {module}，请等待 ..."

msgid "Module {module} installed on node {node}."
msgstr "模块 {module} 安装在节点 {node} 上."

# /dcs uninstall
msgid "Uninstall modules from your DCS server"
msgstr "从 DCS 服务器卸载模块"

msgid "Shutdown all servers on node {} for the uninstallation?"
msgstr "关闭节点 {} 上的所有服务器以进行卸载?"

msgid "Aborted."
msgstr "已中止."

msgid "Module {module} uninstalled on node {node}."
msgstr "已在节点 {node} 上卸载模块 {module}."

# /download
msgid "Download files from your server"
msgstr "从您的服务器下载文件"

msgid "File sent as a DM."
msgstr "文件以 DM 形式发送."

msgid "Here is your file:"
msgstr "这是你的文件:"

msgid "File too large. You need a higher boost level for your server."
msgstr "文件太大了. 您的 Discord 服务器需要提升级别."

msgid "File sent to the configured channel."
msgstr "文件已发送到配置的 Discord 频道."

msgid "File copied to the specified location."
msgstr "文件已复制到指定位置."

# /prune
msgid "Prune unused data in the database"
msgstr "清除数据库中未使用的数据"

msgid ":warning: Database Prune :warning:"
msgstr ":警告: 数据库清理! :警告:"

msgid ""
"You are going to delete data from your database. Be advised.\n"
"\n"
"Please select the data to be pruned:"
msgstr ""
"注意!您想从数据库中删除数据!当心!请选择要删除的数据:"

msgid "We are going to delete all data of user {}. Are you sure?"
msgstr "我们将删除用户 {} 的所有数据。你确定吗?"

msgid "We are going to delete all data of server {}. Are you sure?"
msgstr "我们将删除服务器 {} 上的所有数据。你确定吗?"

msgid "Data of user {} deleted."
msgstr "用户 {} 数据已删除."

msgid "Data of server {} deleted."
msgstr "服务器 {} 数据已删除."

msgid "No players to prune."
msgstr "未找到可删除的玩家."

msgid ""
"This will delete {} players incl. their stats from the database.\n"
"Are you sure?"
msgstr ""
"这将从数据库中删除 {} 名球员及其统计数据.\n"
"你确定吗?"

msgid ""
"This will delete all data older than {} days from the database.\n"
"Are you sure?"
msgstr ""
"这将从数据库中删除所有超过 {} 天的数据.\n"
"你确定吗?"

msgid "All data older than {} days pruned."
msgstr "删除所有超过 {} 天的数据."

# /node
msgid "Commands to manage your nodes"
msgstr "管理节点的命令"

# /node statistics
msgid "Statistics of your nodes"
msgstr "节点统计信息"

# /node list
msgid "Status of all nodes"
msgstr "所有节点的状态"

msgid "DCSServerBot Cluster Overview"
msgstr "DCSServerBot 集群概述"

msgid "🆕 Update available"
msgstr "🆕 有更新可用"

msgid "Instance"
msgstr "实例"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Status"
msgstr "状态"

# /node upgrade / restart
msgid "Do you want to {} all nodes?"
msgstr "您想要 {} 所有节点吗?"

msgid "Do you want to {method} node {node}?"
msgstr "您是否要 {method} 节点 {node}?"

msgid "upgrade"
msgstr "升级"

msgid "shutdown"
msgstr "关闭"

msgid "restart"
msgstr "重启"

msgid "Node {node} - {method} sent."
msgstr "节点 {node} - 已发送 {method}."

msgid "All nodes are"
msgstr "所有节点均为"

msgid "Master is"
msgstr "Мастер является"

msgid " going to {} **NOW**."
msgstr " 去 {} **现在**."

# /node shutdown
msgid "Shuts a specific node down"
msgstr "关闭特定节点"

# /node restart
msgid "Restarts a specific node"
msgstr "重启特定节点"

# /node offline
msgid "Shuts down all servers, enables maintenance"
msgstr "关闭所有服务器，进行维护"

msgid "Shuts all servers down (default: on)"
msgstr "关闭所有服务器（默认：开启）"

msgid "Node {} is now offline."
msgstr "节点 {} 现已离线."

# /node online
msgid "Clears the maintenance mode for all servers"
msgstr "清除所有服务器的维护模式"

msgid "Start all your servers (default: off)"
msgstr "启动所有服务器（默认：关闭）"

msgid "Node {} is now online."
msgstr "节点 {} 现已上线."

# /node upgrade
msgid "Upgrade DCSServerBot"
msgstr "升级更新 DCSServerBot"

msgid "There is no upgrade available for "
msgstr "没有可用的更新 "

msgid "your cluster"
msgstr "你的集群"

msgid "node {}"
msgstr "节点 {}"

msgid "You are trying to upgrade an agent node in a cluster. Are you really sure?"
msgstr "您正在尝试升级集群中的代理节点。您真的确定吗?"

# /node shell
msgid "Run a shell command on a node"
msgstr "在节点上运行 shell 命令"

msgid "```Command executed.```"
msgstr "```命令执行.```"

# /reload
msgid "Reloads a plugin"
msgstr "重新加载插件"

msgid "Plugin {} reloaded."
msgstr "插件 {} 已重新加载."

msgid "Plugin {} could not be reloaded, check the log for details."
msgstr "插件 {} 无法重新加载，请查看日志了解详情."

msgid "All plugins reloaded."
msgstr "所有插件已重新加载."

msgid "One or more plugins could not be reloaded, check the log for details."
msgstr "一个或多个插件无法重新加载，请查看日志了解详细信息."

# /node add_instance
msgid "Add/create an instance\n"
msgstr "添加/创建实例\n"

msgid "Either select an existing instance or enter the name of a new one"
msgstr "选择现有实例或输入新实例的名称"

msgid "Take this instance configuration as a reference"
msgstr "以此实例配置为参考"

msgid "Instance \"{}\" created.\n"
"Do you want to configure a server for this instance?"
msgstr "实例 \"{}\" 已创建.\n"
"是否要为此实例配置服务器?"

msgid "Server {server} assigned to instance {instance}."
msgstr "服务器 {server} 已分配给实例 {instance}."

msgid "Instance {} created blank with no server assigned."
msgstr "实例 {} 被创建为空，没有分配服务器."

msgid ""
"Instance {instance} added to node {node}.Please make sure you forward the following ports:```- DCS Port:    "
"{dcs_port} (TCP/UDP)- WebGUI Port: {webgui_port} (TCP)```"
msgstr ""
"实例 {instance} 已添加到节点 {node}.请确保转发以下端口:```- DCS 端口:    "
"{dcs_port} (TCP/UDP)- WebGUI 端口: {webgui_port} (TCP)```"

msgid "Instance {instance} could not be added to node {node}, see log."
msgstr ""
"无法将实例 {instance} 添加到节点 {node}.\n"
"请查看日志文件."

# /node delete_instance
msgid "Delete an instance\n"
msgstr "删除一个实例\n"

msgid "The instance is in use by server \"{}\".\n"
"Do you really want to delete it?"
msgstr "该实例正在被服务器使用 \"{}\".\n"
"你真的想删除它吗?"

msgid "Do you really want to delete instance {}?"
msgstr "你真的想删除实例 {} 吗?"

msgid "Do you want to remove the directory {}?"
msgstr "你想删除目录 {} 吗?"

msgid "Instance {instance} removed from node {node}."
msgstr "实例 {instance} 从节点 {node} 中移除."

msgid "Instance {} could not be deleted, because the directory is in use."
msgstr "实例 {} 无法被删除，因为目录正在使用中."

# /node rename_instance
msgid "Rename an instance\n"
msgstr "重命名一个实例\n"

msgid "Server {} has to be shut down before renaming the instance!"
msgstr "服务器 {} 必须在重命名实例之前关闭!"

msgid "Do you really want to rename instance {}?"
msgstr "你真的想重命名实例 {} 吗?"

msgid "Instance {old_name} renamed to {new_name}."
msgstr "实例 {old_name} 已重命名为 {new_name}."

msgid "Instance {} could not be renamed, because the directory is in use."
msgstr "实例 {} 无法重命名，因为目录正在使用中."

# Config upload
msgid "To which server do you want to upload this configuration to?"
msgstr "你想将此配置上传到哪个服务器?"

msgid "Error while uploading file to node {}!"
msgstr "上传文件到节点 {} 时出错!"

msgid "Error while reading file from discord."
msgstr "从 Discord 读取文件时出错."

msgid "Plugin {} re-loaded."
msgstr "插件 {} 已重新加载."

msgid "To apply the new config by restarting a node or the whole cluster, use {}"
msgstr "要通过重启节点或整个集群来应用新配置，请使用 {}"
